覺唔覺其實ptgf 係共享經濟？

ptgf 係唔洗陪男朋友嘅閒置時間，將自己嘅肉體分享比無擁有呢位ptgf 嘅雞蟲，使資源的整體利用效率變得更高

強烈建議政府撥款資助呢個項目

wiki:

共享經濟具有弱化擁有權，強化使用權的作用。在共享經濟體系下，人們可將所擁有的資源有償租借給他人，使未被充分利用的資源獲得更有效的利用，從而使資源的整體利用效率變得更高

計唔計GDP

係。比假共享既共享單車仲好。
好多排卵期都係浪費左。應該可以共

到時好多欣宜出黎，無人接貨都共享唔到經濟架

共享閪窿

算係生產定係私人財富轉移？

係 服務 性 生產
如果大咗肚，就會係生產啦

不如我哋……………